《神奇女俠》0提名好可惜 Gal Gadot：唔好太貪心

電影
【奧斯卡2018】《神奇女俠》0提名好可惜 Gal Gadot：唔好太貪心
撰文： 施玲玲 發佈日期：2018-01-27 01:01
首部女性主導的DC超級英雄電影《神奇女俠》（Wonder Woman）去年上映後熱潮席捲全球，收逾8億美金票房，續集預計明年底上映，主角Gal Gadot榮升一代女神，四出宣傳時又經常分享對女性主義的看法，如此「政治正確」和切中時弊的作品在今屆奧斯卡竟連一個提名也沒有，不少觀眾都表示堪稱最大遺珠。而Gal Gadot近日終於開腔回應，感激粉絲支持，又謂製作這部電影，獎項從不在考慮之列，女神果然係女神！
Gal Gadot拍完《神奇女俠》片酬三級跳，總算追得上一眾男星。（劇照）

Gal Gadot的大方發言受到激讚。（視覺中國）
姬嘉鐸（Gal Gadot）早前作客節目，被開到對《神奇女俠》奧斯卡零提名的看法，她大方表示並未對名單感到不滿，「很多人會為這部電影未能入圍感到失望，甚至抱不平，這令我非常感動，但我們從來也不是為了獎項才拍這部戲。」

第90屆奧斯卡頒獎禮本周稍早前公布提名名單，不少賽前預測都指《神奇女俠》導演Patty Jenkins入圍最佳導演的呼聲甚高，更寄望電影入圍技術類獎項，可惜最後捧蛋而回。Gal Gadot其後亦有就此安慰粉絲，「不能太貪心，電影能有這樣好的反應已很好，我們要保持謙虛和感恩的心，而且現在已經準備拍續集了，誰知道呢，可能下一部會入圍呢！」女神完美示範何謂大將之風。

爆谷片一套 憑咩呀？

四出宣傳時又經常分享對女性主義的看法

又無片睇下

盧根係深度片

如果咁都俾佢R到個最佳導演真係唔知講咩好

盧根>神奇女俠

點都唔夠marvel 爆谷既

又逼害女人

好心涼

哈哈哈